\begin{center}
\index{Kvarten}
\subsection*{\large{Kvarten}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Å jänta å ja}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Å tersen var bra, å tersen var bra,\\
nu tar vi lilla kvarten hurra!\\
Å tersen var bra, å tersen var bra,\\
nu tar vi lilla kvarten.\\
När man den lilla tersen har fått\\
smakar den lilla kvarten så gott,\\
och den smaken har vi aldrig försmått.\\
Hipp, hipp, hurra för kvarten!\\